今日星期日又天氣咁好，大家有咩做？

我講先，聽日有份paper要交，要全日閉關去做

Sleep

跳求雨舞

訓教

食M記

🚲

去朗豪坊廁所打丁

魚塘

我師兄黎

留喺屋企睇rv

What cha doing today？